今日係九龍灣中國旅行社換回鄉證見到個絲打好索

歡迎比膠

如果你見到pm我好嗎

抄底我聯絡電話係香港3345678，我再重覆一次係香港3345678。你唔搵我我冇所謂，因為呢d係你o既損失。十點後鐘唔好打黎，因為我訓左！

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人